{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056568",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6141&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 글로리엘"
    },
    "text": " コインカラオケ、ビリヤード場、卓球場、会議室の2ヶ所があり、追加料金は未就学児は追加料金なしでご利用いただけます。小学生から大人までは1万ウォンの追加料金が発生し、寝具は別途1万ウォンをお支払いいただきます。 連泊割引は3日以上泊まる方には一日5,000ウォン、7泊8日以上泊まる方には一日10,000ウォンの割引があります。 また、団体割引で一部屋あたり5,000ウォン(5客室以上)または10,000ウォン(10客室以上)の割引を受けることができます。 駐車場は広い空間を保有しており、満車の場合は近くの公営駐車場を利用することができます。 周辺情報では、サムサ海上公園まで徒歩5分の800m、江口港まで車で6分の距離の2.6km、南湖海水浴場まで車で8分の距離の3.3km、海底海水浴場まで車で7.0km、盈徳郡庁まで車で4分の距離の10km、盈徳ターミナルまで車で2分の9.3kmです。 客室の内部施設は最高級仕様の寝具製品を使用し、芳香剤は''Rest in Nature''のVegan Certificationを受けた''Florist''製品を使用しています。 フロントは9:00~23:00までオープンしており、23時以降は無人システムで運営されています。 水が必要な方はフロントで無料でお受け取りいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この施設では、未就学児の追加料金はかかりますか？",
            "answer": "未就学児の方は追加料金なしでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "小学生から大人までは追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、小学生から大人までは追加料金として1万ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "寝具には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、寝具は別途1万ウォンをお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "連泊割引はありますか？",
            "answer": "はい、3日以上泊まる方には一日5,000ウォンの割引があります。7泊8日以上泊まる方には一日10,000ウォンの割引が適用されます。"
        },
        {
            "question": "団体割引はありますか？",
            "answer": "はい、団体割引があります。5客室以上の場合は一部屋あたり5,000ウォンの割引が、10客室以上の場合は一部屋あたり10,000ウォンの割引が適用されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、当施設は駐車場を保有しています。ただし、満車の場合は近くの公営駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にある観光名所の距離はどのくらいですか？",
            "answer": "当施設からサムサ海上公園まで徒歩5分の距離で、江口港までは車で6分の距離の2.6kmです。南湖海水浴場までは車で8分の距離の3.3km、海底海水浴場までは車で7.0kmです。盈徳郡庁まで車で4分の距離の10km、盈徳ターミナルまでは車で2分の距離の9.3kmです。"
        },
        {
            "question": "客室の寝具はどのようなものですか？",
            "answer": "当施設の客室では最高級仕様の寝具製品を使用しています。"
        },
        {
            "question": "客室内の芳香剤はどのようなものですか？",
            "answer": "客室内の芳香剤は、「Rest in Nature」のVegan Certificationを受けた「Florist」製品を使用しています。"
        },
        {
            "question": "フロントの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロントは9時から23時までオープンしています。23時以降は無人システムで運営されています。"
        },
        {
            "question": "水は無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、水を必要とされる方はフロントで無料でお受け取りいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 563
    }
}